周浩鼎指判刑彰顯對暴力零容忍：隨時會死人

旺角騷亂中首宗暴動案件，三被告被裁定罪成今被判入獄三年，民建聯議員周浩鼎認為判刑恰當，彰顯了香港法治及法庭對暴力零容忍；本身是法律學者的立法會議員梁美芬則認為，3年刑期並非很重，但相信對被告來說是沉重的教訓。

周浩鼎指留意到法庭判詞強調因當日被告擲玻璃樽及鐵支，對執勤警員構成生命危險，「隨時會死人」，故認為判決合理，又指過去暴動罪較少出現，而今次則有足夠證據。
梁美芬則指，暴動罪最高刑罰是判監10年，現時判監3年，相信法庭已考慮到被告年輕及個別因素等。她又認為旺角騷亂的前身是違法佔中，許多人觸犯法例後無受懲罰，致有人以為犯法無嚴重影響，她相信法庭今次發出清楚訊息，危害公共秩序要負上刑事責任。

圍毆唔會死人

佢思覺失調呀

講緊七警案?

124

又警棍又拳打腳踢，的確會死人